點解鳴人尾獸化個樣唔可以好似奇拉比咁？

最多都係得查克拉同件衫個模式變左，但唔係好似八尾咁變實體既？

主角濾鏡

因為有半隻九尾比屍鬼食左？

渦卷一族

同佐助打果陣水門果半隻都過埋去嗚仔到，係原本果隻比地爆天星封住左，之後上月球個劇場版都好似係叫返原隻九尾出黎，但到boruto尾獸化都係原本得半隻果陣既樣

媽，好亂

1-699集鳴人身上都係得半隻九尾
之後亦冇講過佢有收翻成隻落肚
the last冇記錯既話係放金九尾出黎

最後好似係放成隻九尾出黎，不過得八條尾，唔知係咪畫少左條

火影不嬲多bugs

打完佐助陰九尾冇卓羅係嗚仔入面訓左，地爆天星解左，陽都出返黎，條死傲嬌之前都話過會留返係嗚仔到

主角光環囉
主角係唔同啲架啦

型啲特別啲

我記錯

呢隻八尾黎

打佩恩果陣明明成隻爆左出黎

唔係話因為第一次9尾同意同作
所以冇8尾咁完美咩？

有無人知點解佢可以成隻放出黎

因為鳴仔尾獸衣MODE勁過完全尾獸化

未出哂,未生齊D毛,好似係

個陣只係八條尾走左出黎，差一條尾所以仲有得救

我愛火影

影分身